
## ORM
Что было сделано:

* Переписан скрипт из Log Analyzer под использование в pytest

* Создана mysql БД для результатов подсчета из тестов, БД пересоздается при каждом запуске тестов

* Каждое задание заливается в отдельную таблицу

* Задание реализовано в соответствии с концепцией ORM (sqlalchemy)
